見到有人J 跌到年初價

DLLM

林太果時又笑人摸頂

而家係到J 跌返去年頭價

硬淡